見viu tv有海賊王播，就睇下喇,居然全部女人配😂

係真係用女配音配個女人聲，山治